24300咁多熊，即係之後重有得升

唔好咁快睇淡呀，大戶跟住嚟殺架

媽咪麵入左熊，牛市FCed

400張期都無叫多熊？

熊遠多於牛